---
title: "nuvvey nuvvey song lyrics"
album: "Pichhodu"
artist: "bunty"
lyricist: "unknown"
director: "Hemanth Srinivas"
path: "/albums/tholu-bommalata-lyrics"
song: "Nuvvey Nuvvey"
image: ../../images/albumart/tholu-bommalata.jpg
date: 2019-11-22
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/_KfW38ThwkI"
type: "love"
singers:
  - unknown
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">nuvvey nuvvey nuvvey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="nuvvey nuvvey nuvvey"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">nanne maripinchave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="nanne maripinchave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">nalo nene nuvvey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="nalo nene nuvvey"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">nanne naku choope
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="nanne naku choope"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">voohalaki ellalu leve
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="voohalaki ellalu leve"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">aa vooha nijamayyene
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="aa vooha nijamayyene"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">ningilo elise manase
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="ningilo elise manase"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">cheliya valana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="cheliya valana"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">praname voopiri soththu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="praname voopiri soththu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">prayame nee yavaththo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="prayame nee yavaththo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">parinayam nathone nuvvey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="parinayam nathone nuvvey"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">nuvvey nuvvey nuvvey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="nuvvey nuvvey nuvvey"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">nanne maripinchave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="nanne maripinchave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">nalo nene nuvvey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="nalo nene nuvvey"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">nanne naku choope
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="nanne naku choope"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">tholisariga premaku vashami
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="tholisariga premaku vashami"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">thanuvantha ragila thanaki
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="thanuvantha ragila thanaki"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">thanuve vidichi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="thanuve vidichi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">vodine thalachi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="vodine thalachi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">ne ninne geliche vinam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="ne ninne geliche vinam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">gamanisthe gaganam nuvvey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="gamanisthe gaganam nuvvey"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">kanipisthe vudaram navvey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="kanipisthe vudaram navvey"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">thanuve vidichi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="thanuve vidichi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">vodine thalachi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="vodine thalachi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">ne ninne geliche vinam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="ne ninne geliche vinam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">enduko vinade manasu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="enduko vinade manasu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">jantaki vethike vayasu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="jantaki vethike vayasu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">jagamantha jatharaga nuvvey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="jagamantha jatharaga nuvvey"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">nuvvey nuvvey nuvvey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="nuvvey nuvvey nuvvey"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">nanne maripinchave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="nanne maripinchave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">nalo nene nuvvey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="nalo nene nuvvey"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">nanne naku choope
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="nanne naku choope"/>
</div>
</pre>
